# Mon projet

Ce projet a pour but de montrer ce qu'on à apprit en cours

## Configuration

## Installation
il n'y a pas besoin d'installer le projet car c'est des tests

## Utilisation

le projet ne sera pas utiliser, car c'est un projet scolaire

## Contributeurs

Tadjidin et Ibrahim

